(估) 3月31號美國10年債息競猜遊戲

1.78

2.01

3

2.28

2.15

2.22

1.98

0.5%

暫時大部份人都覺得係會上升

1.85

大晒你地
3.14

2

4月1前是但一日上一上2.0，下一日再一棍打返落1.6

長期2.2厘企穩

2.2

1.95

50

1.8-2.0 to 2023

越跌越要買

1.6

2.1

暫時好多人都大跌眼鏡
22Mar 1.682